人生若止如初見

何事秋風悲畫扇？

樓主

聽過，唔記得點解

若只

不負如來不負卿

今日上堂學？

人生若只如初見

唉